{
  "Home": "家",
  "Account Enquiry": "賬戶查詢",
  "Transaction Enquiry": "交易查詢",
  "Account Closing": "賬戶關閉",
  "Financial Reports": "財務報告",
  "(Custom) Reports": "（自定義）報告",
  "Global Maintenance": "全球維護",
  "Account Sub-Ledger": "科目分類賬",
  "Account Security": "賬戶安全",
  "Help Desk": "幫助台",

  "General Journal": "一般期刊",
  "Receipt Journal": "收據日記帳",
  "Payment Journal": "付款日記帳",
  "Sales Journal": "銷售日誌",
  "Purchase Journal": "採購日誌",
  "(Client) Receive Voucher": "(客戶）接收憑證",
  "Fund Transfer": "資金轉賬",
  "Cash Book": "現金簿",

  "Voucher List": "憑證清單",
  "Voucher Details List": "憑證詳情列表",
  "Invoice List": "發票清單",

  "Post Voucher": "郵寄憑證",
  "Close Month": "關閉月份",
  "Close Year": "關閉年份",
  "FX Revaluation": "外匯重估",
  "Bank Reconciliation": "銀行對賬",

  "Voucher Report": "憑證報告",
  "General Ledger": "總帳",
  "Trial Balance": "試算表",
  "Profit and Loss": "收益與損失",
  "Balance Sheet": "資產負債表",
  "Tax Summary": "稅務摘要",
  "Remittance Advice Report": "匯款通知報告",
  "Aging": "老化",
  "Receivable/Payable": "應收/應付",
  "Delete Voucher": "刪除憑證",
  "Multi Level PL Analysis Report": "多級 PL 分析報告",
  "Multi Level BS Analysis Report": "多層次 BS 分析報告",
  "Customer TB": "客戶結核病",
  "Statement Of Account": "賬戶報表",

  "System Parameter": "系統參數",
  "Chart Of Account": "會計科目表",
  "Exchange Rate": "匯率",
  "Payment Term": "付款期限",
  "Bank Account": "銀行賬戶",
  "Exchange Gain/Loss": "匯兌損益",
  "Default Voucher Type": "默認憑證類型",
  "Book Closing Rate": "收盤率",

  "Receivable Master": "應收賬款主",
  "Payable Master": "應付主",
  "User maintenance": "用戶維護",
  "Security group": "安全組",
  "Access rights": "訪問權",
  "Jira Support Log": "Jira 支持日誌",
  "User Guides": "用戶指南",

  "Voucher Date": "憑證日期",
  "Voucher Type": "憑證類型",
  "General Description": "一般說明",
  "Voucher No": "憑證號",
  "Voucher Status": "憑證狀態",
  "Detail": "細節",
  "Load O/S": "加載操作系統",

  "Profile": "輪廓",
  "Inbox": "收件箱",
  "Tasks": "任務",
  "Chats": "聊天",
  "Logout": "登出",

  "Line No": "行號",
  "Account Code": "帳戶代碼",
  "Subledger Code": "分類帳代碼",
  "Reference No": "參考編號",
  "Particular1": "特別1",
  "Particular2": "特別2",
  "Original Currency": "原始貨幣",
  "Base Currency": "基礎貨幣",
  "Currency": "貨幣",
  "DROriginalAmount": "借方",
  "CROriginalAmount": "貸方",
  "Fx Rate": "外幣彙率",
  "DRBaseAmount": "借方",
  "CRBaseAmount": "貸方",
  "Analysis Code": "分析代碼",
  "Analysis Code 1": "分析代碼 1",
  "Analysis Code 2": "分析代碼 2",
  "Analysis Code 3": "分析代碼 3",
  "Analysis Code 4": "分析代碼 4",
  "Analysis Code 5": "分析代碼 5",
  "Document": "文檔",
  "Document No": "文件號碼",
  "Document Pay Term": "文件支付期限",
  "Document Date": "文件日期",
  "Document Type": "文件類型",
  "Document Due Date": "文件到期日"
}
